[ 警察朋友請入 ] 我朋友做麥當勞

建議你地真係唔好為左六折優惠而自稱警察
我有朋友做麥當勞一個月前已經同我講
佢地一知係警察就會一撚定會加料

佢地咁都做得出，我一定會罷食！！
支持警察，唔食垃圾！！！！

跌左落地下嘅豬柳強

白汁魚柳包

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

我唔想有警察朋友唔舒服

我一定會加料，加多啲醬

狗狗全家會發現麥當勞啲包好味咗好多

唯有罷食麥當勞

白醬

支持警察，唔食垃圾！

做緊M記
每次啲狗出動完都叫我地整百幾個飽
有一半有口水一半就跌過落地

講出黎做咩

想睇佢地食到津津有味樣

口水事小，跌落地再踩多腳先誇張
想像下麥當勞個地下同廁所有幾多細菌

太易畀人發現啦
個飽個變黑架

豬柳強係深啡色

麥當勞啲包好香架，唔怪得大量popo幫襯

津津有味

m記入面大部分係under20

食到個包有沙唔駛諗 一定跌左落地拎返上黎

米青包